hkbn dns問題

小弟用緊iphone
有冇巴絲 用hkbn個dns
上一啲網頁 例如eprice或者unwire呢啲
藍色條bar就會load一半
一轉dns去8.8.8.8就會即刻冇問題
轉返4g data都可以冇問題

用1.1.1.1

巴打有冇呢個問題？

既然你搵到個問題出喺邊咪換柒咗佢囉...
問嚟把閪

一向唔用isp dns

我純粹係擔心會唔會係部電話
或者router邊方面出問題啫

吾係好關dns事 你第一次去個site
電話或者router 冇ip記錄先會行去isp個dns度拎
吾會次次去isp個dns度拎正常黎講

但我次次去都係咁load一半

電話每次一轉dns 會清左dns cache 然後你去某某site會直接問8.8.8.8拎一次 之後就吾關dns事 會儲係你電話度 如果你再轉其他dns 會做同樣既野 會去問dns有冇而個site俾你 可能咁岩個dns server冇而個site 既資料 幫你塭個下要load姐 不過正常啲dns server幫你拎完一次係都會儲係個server入面 應該吾會影響到個performance

大概明白 好pro師兄
但係佢次次都卡住一半 係咩原因呢？

應該係網頁架構個問題黎 有啲site係會用js gen條key落你cookie度 有啲會分時或者分板咁gen 吾關你啲device事

我用android device 就冇卡住
用iPhone/ Ipad就會 但換左dns又唔會